想問豆腐爸爸grad左做緊咩工？

pt老豆？